覺唔覺坐九鐵坐頭等啲人好撚扮野

以為自己好有錢 打晒飛機咁 有錢唔駛坐九鐵啦

唔通同你啲憤青逼咩

坐過幾次見冇位都有人入頭等照企

頭等有無關愛座？利申窮撚未坐過

未見過廢老入去

九你老母個閪呀
火車就火車 地鐵就地鐵

拎多一蚊出嚟都劏豬咁款，邊得閒同你坐頭等

00後未必識呢兩個term唔好難為其他人啦
一陣又話我地跟唔上時代既步伐，正一老屎忽架啦

純粹唔想同廢老爭櫈仔啫

對唔字

...
叫開火車地鐵

"A developed country is not a place where the poor have cars. It's where the rich use public transport."

東鐵就東鐵啦
未撚聽過有人叫九鐵

其實你地知唔知九鐵stand for咩
好似係啲真正嘅老屎忽先會講呢個term

Google下先啦
出曬毛未

九廣鐵路？

幾多歲？

咪衝出黎柒啦鼠王芬

樓上班傻仔 九廣鐵路都唔識 衝出嚟柒

清心水清

火車

九鐵

狗鐵

九鐵東鐵火車都叫 完全冇問題

九鐵都唔識 仲大大聲沖出嚟

有時攰想坐咪俾多幾蚊囉

唔明點解啲廢老唔坐頭等

agger叫火車做地鐵就話姐
btw,要企但都照搭頭等嘅人係咩心態

高級🚬

點解

講真，一世人未坐過九鐵低等車卡。

九廣鐵路呀小朋友

話九鐵係00 後/ 新移民果d係咪on9
雖然叫火車係common d但九鐵係更加舊時代既叫法黎

九鐵火車拱拱拱

下唔係不嬲叫火車既咩

佢地出世果時香港都已經淪陷左啦

職員家屬可以免費入去坐
雖然我唔係

想坐得心安理得啲廢事比啲廢老望住又妹下妹下咁咪坐頭等

九鐵呢個名應該係啲阿叔叫開
利伸93

關你撚事呀傻仔，我而家坐緊

九鐵都唔識，真係好多小學雞
利申95年

職員家屬係俾普通飛價錢
有錯請更新

利申 九鐵職員家屬

我都係家屬, 以前免費坐頭等

我見平時好似唔洗比錢都入到

人地俾貴你十蚊咁大把都覺得扮野呀清？
有無咁自卑呀

以前叫九廣東鐵/九廣鐵路
咁叫九鐵有乜撚問題？

幾時開始有
細個成日想坐
老母普通飛價錢都唔想俾
唔俾坐

老豆退左休8年 （好似係

講真，一世人未坐過九鐵頭等車卡。